[手作]香港邊度可以買到杜邦紙？

就黎情人節，
想整個紙銀包俾另一半
但宜家唔再用淘寶
唔知邊度可以買到杜邦紙/撕唔爛既紙？
上網search好似都係要批發咁買

先多謝絲打你幫我search，
但order得黎都趕唔切整啦
同埋色水唔多啱
之前上淘寶睇有黑色/藍黑色個d
知唔知香港邊度有得賣現成既？

去中南書區

有咩
可能我上次睇漏左
等我下次去直接問職員先
射射絲打

自己整銀包咁堅

深水埗有啲布行有架 有啲專做可車縫特別料
界限街同大南街交界咁上下 都三四年前既事了
不過多數初八初十先會啟市

有做開手作，試下囉，失敗左咪最多唔送出去

Thanks C

唔好客氣
去新開荃灣個間睇下
打個電話去問